法國鄭俊弘已經超越左譚詠麟既成就

無論唱歌同演戲都吊打全盛時期既譚詠麟

依個真

今年好大機會拎雙料冠軍
男歌手同視帝

倫伯收得皮，講熱愛音樂牙fred係世界第一

啲歌真係感動到我